# CHAPTER 7: REFACTORING
- (?)rewrite Status to callbacks
- fix order change while unit's are in action because of Property's SetBaseAttackBonus

# Список вещей, которые надо сделать:
- Рефакторинг кода
- Удобную реализацию игровых событий внутри игровой механики
- Создать систему Missile'ов
- Доработать документацию:
	- Крипы
	- Механики получения опыта, золота, возрождения героев и крипов, поведение неигровых сторон конфликта
	- Доделать всех героев, предметы и режимы игры
	- Перепродумать игровую механику
- Реализовать документацию:
	- Крипы
	- Режимы игры
	- Способности героев
	- Предметы (и их способности)